有冇人依家係拉脫維亞嘅里加

岩岩到左 有啲後悔黎
因為都幾悶下
想睇下有冇巴絲可以一齊 無咁悶

我仲要係到三日咁多
真係想死

推下先

nigga?

認真post

人地係叫Riga

其實個景唔差 影日落都去左兩個鐘

去外郊玩下 Sigulda 幾靚

Tallinn正好多

有冇推介

岩岩係Tallinn 黎 好靚

老老實實我頭先係巴士站行黎hostel 都行左半個鐘
我未識搭佢啲交通

你之後會唔會落立陶苑，會既話順面去十字架山睇下，好多人話悶，但我覺得幾impressive。

里加真係幾悶下，特別佢個old town，成條街都係bar，商業味太濃

過幾日會落呀 我都係諗住去十字架山
依家個old town 我已經行完 坐緊海邊曬太陽睇日落

係車站買車飛講去sigulda就有巴士直去
不過樓主係咪已經放棄搵地方去
想問下係咪都成日落雨天陰陰 ？我個時係 所以完全對里加失望

RIGA 唔係出名紅燈區?

Riga 嘢食係波羅的海三國首都之中最抵食

我去個陣 😭

今朝好似落完雨 個地下濕濕地 但都係好好天喎 藍天無雲

我女黎 去紅燈區托

好 我聽日就去sigulda

個時行下影相都開始覺得無聊
冇咩old town 感覺

[img]
都靚嘅

可能我去個兩日都係陰雲密佈

但耐左真係會麻木 但而家又掛住

旅行永遠都係求新鮮感
試過最長玩過一個月已經頂唔順，開始有d旅行疲勞

Btw 有個KGB museum 幾特別

兩個星期已經好攰 唔想起身

試過訓足一日係hostel hea

去過，陰氣好撚重

好似好多鬼係入面咁

明明我好有興趣 但個guide講到好悶

有冇係拉脫維亞屙屎？

好恐怖 唔夠膽去

去希爾辛基 過個海就到

我只係第6日 4點幾已經返hostel hea緊
仲有40幾日
已經對黎緊嘅立陶宛冇咩期望
想快啲去華沙同奧地利

男朋友早幾日去完 佢話悶到仆街

華沙仲悶，去Krakow la

華沙留兩日 krakow 留三日

一日都嫌多，咩都炸晒無咩值得睇

下個月去
樓豬有冇去埋愛沙尼亞同立陶宛
去3個國家 2星期 希望唔會好悶

唔係掛 一日都嫌多咁嚴重？

我覺得兩星期會悶撚到你仆街
塔林我三日 其實都算差唔多
里加頂盡兩日好啦
立陶宛嘅Vilnius 我就預左佢三日 一日old town
一日 湖中城堡 一日十字架山

我鐘意華沙 好多二戰野睇 我留左3日

樓豬有冇去國家公園果d?
因為我有一半會揸車

冇呀 冇去

塔林我有一日去左tartu 到玩 都係好悶

始終都市人節奏 去到歐洲係會覺得好悶

依個係真 我仲適應緊

依家落緊雨
我仲去唔去sigulda 好

當初我都plan咗三日
第一日已經玩晒
第二日同hostel個鬼仔打機
第三日頂唔順去埋十字架山

真心悶 但反而我係Vilnius 唔夠時間
第一日到 好攰係hostel hea
第二日去trakai
第三日去十字架山
Old town 都未睇

之前去過
住朋友屋企
個陣冬天零下廿幾度
係個海上面行勁爽
朋友又勁撚有錢
屋企有sauna
玩得好開心

好正呀
我都想有咁嘅有錢朋友

上兩個星期係個邊返黎

由helsinki 開始

搭船落tallin riga<->sigulda 十字架山 vilnius trakai kaunas

係冇去立陶宛西部klapedia同加里寧格勒

好撚掛住立陶宛🇱🇹

去個Baltic Sea 海邊未? 個景靚到癲

*去左

唔去紅燈區真係去拉脫維亞做乜鬼...

無
比個藉口自己下次再黎

Tallinn 真係好靚
我今日最後一日係krakow 今晚搭通宵巴去布拉格
大家有冇咩建議

你講嘅我都冇去

我覺得Tallinn 個old town 係最做到古城嘅感覺
Krakow old town 冇嘢睇 我今日悶到坐左係公園成個鐘再坐coffee shop 3個幾鐘
依家仲等緊上車 仲有成個鐘

Gdańsk 係邊到

係個到住過半年
早兩個月前先番香港

布拉格呀 到左啦 攰到仆街

係咪悶死你

我個個星期都去咗旅行 所以都ok嘅
但娛樂真係唔多 戲院就得一間
本地人收工or放學去市中心d bar or restaurants到吹水食飯之後就番屋企
唔係嘅就收工去個個號稱全歐洲最大嘅街市(冇考究過係唔係真 )買餸番屋企煮飯
咁就一日

其實調轉咁諗 咁樣簡簡單單就一日反而幾好
係我地城市人下下都要日日有娛樂姐

咁你又講得岩

所以Riga或者Latvia都有佢自己嘅一面

有諗過去呢到exchange一個sem, 係咪主要講俄文?

因為想去俄文地區逗留一個sem, 但好似得Kaliningrad同埋Riga揀
本身都住緊細town所以應該都習慣悶既生活

絕大部份地方都冇問題
唯獨係old town個時 人多嘅話
就自己睇緊d野 不過依個都係去旅行個時嘅定律黎
唔係針對Riga

本地人大部份都識俄文
只係睇係唔係First Language黎
亦都一定識拉脫維亞文
唯獨英文可能係佢地嘅第三or四語言(如果識嘅話)
所以未必會好好 但基本對答都ok

屌
我又係4月中係riga 同tallinn
點解而家係公司先睇到post ga

好彩咁多日只係落一日雨

Riga真心平
啲女又靚

上年4月住riga市中心hostel 4-5歐晚
直頭係平，淡季又無咩人自己霸住間房

6月中去波羅的海的海留名！

三日係立陶
二日係Riga
二日日係Tallinn
一日係HEL

重會覺得呢時間好緊湊

金髮加白皮膚(自然白個種)
面無表情加上冷豔嘅眼神
真係不得了

不過咁睇可能想浸俄文Kaliningrad會好啲, 但係Riga啲visa乜乜柒柒冇咁複雜, 本身喺eu國家讀緊書

我中午helsinki落機
當日夜船落tallinn
住左5晚

Hostel 個景靚到

好羨慕巴打比佢地（調）教過

咁Riga啦 唔好諗

有d掛住個到

有冇巴打食過lido 幾正 自助型式 d野都算平

巴打仲喺唔喺Riga?

走左十世 依家係克羅地亞 Dubrovnik 搭緊車去Zagreb

歐遊緊？

係呀

但仲有十日就返香港啦

幾時嚟比利時

冇機會黎
點解依排個個同我講比利時
下次先啦 聽日去Bratislava 再去Budapest 去完就返香港

係TALLIN同RIGA都係食佢
多款價錢又唔貴

希拉格都幾悶下真心 個景係幾靚

布拉格我去完都覺得幾好呀
啲鬼仔話係乾淨版巴黎

巴打留左幾耐 可能我留左成3日 有點悶

我都留左三日呀
其實我係絲

原來我留左4日

有咩好玩，一日城堡，一日古城，最後一日已經冇野做

我有日上左山

城堡區？

絲介唔介意講你成個歐遊行程同日數
因為我都打算grad trip會經波羅的海三國 德國 斯洛伐克 克羅地亞 最後返匈牙利

咦你個plan 同我差唔多喎
我去50日
波羅的海三國—>波蘭—>捷克—>奧地利—>斯洛文尼亞—>克羅地亞—>斯洛伐克—>匈牙利跟住返香港

應該係掛 我都唔知邊到黎
其實我好想寫遊記

真係差唔多 但我到時應該再玩耐啲 因為會坐西伯利亞鐵路過俄羅斯 但捷克留一陣就過德國

正！
好好enjoy
我一方面好掛住香港 一方面又想繼續留係到

將來返工搵到錢再去囉 到時你可以豪華遊

驚將來有錢冇時間
下次我應該會再長啲！ 可能3個月！
重點一提！ 去耐左係會好想食飯食飯食飯食飯！
我依家就死 搭緊車去斯洛伐克 諗住一到即刻買飯返hostel 煮！！！！

我驚到時同fd會好掛住辣嘢同米線

放心一定會

巴打係邊間exchange
我女朋友嚟緊都會去呢到exchange
佢屋企人唔想佢去因為覺得幾危險 但我就幾支持佢去 巴打點睇里加對女仔嚟講安唔安全

想問果邊天氣依家熱唔熱？定係都要長衫長褲？

聽日會去，睇天氣話會落大雨，同埋好似好凍